[文西遊戲台] 亞視嚟嘅之百萬富翁

[9月5日直播]
開台時間：23:00 (UTC+8)
遊戲：百萬富翁
由於節目調動(觀眾話太驚)關係，原定的「零~刺青之聲~」將會暫停播映，敬請留意
各位如果自問上知天文，下知地理，就入黎同台主挑機啦！
直播連結：